New Zealand 已成為 New Xi’s land

甴近平

紐西蘭機場簡體字就來多過英文

侵略人地國家

Newchinaland

甴近平海外曱甴竇

New Xiland

新西蘭自己囉黎衰啦

紐西蘭點解可以冇恐怖份子屠殺蚑那蝗?

仲有邊個地方未淪陷

Chinada已淪陷

New Chiland

最好就新西蘭淪陷 咁民主國家先冇得唔做野(講緊分分鐘真係打仗)
否則冇人制裁到支共

最怕溫水煮蛙煮到美帝都淪陷 咁民主就係咁先

New Xi Land

風起了連左膠大國都醒埋，真係99年成大錯囉

不如將罷買戰線推展到全世界,全球罷買支那貨

New Xi's Land唔錯

New Zhiland

新支蘭
New Zhiland

加拿大
澳洲
紐西蘭
美國
英國

5大支那集中地

應該仲有一個英語國未被入侵
愛爾蘭🇮🇪

真係肉酸俾人踩場

英聯邦國咁唔爭氣

紐支那 New-Chi-Na

they deserve this

移民左別國叫人愛中國

共式愛國

佢哋自己放棄 抵死

利申 nz讀書

如果今日解放軍單野佢哋都唔出聲 即係可以默許解放軍解放nz 咁不如佢哋自己主動回歸中國

紐西蘭淪陷將係對西方國家嘅一個警示

New Chiland?

到時就世界末日

又話外國標準係開槍射殺暴徒

New 痴撚線

呢個係表達自由 睇下人地幾包容

New Xi's land = Shit hole country

isis 假難民
支那移民

我頂唔撚緊啦

幾時先能夠全球抗共

澳洲佬一啲骨氣都無

呢個名正啊

Xinada

誤中副車殺到手足點算

好L嘔心。果然係 New Xiland

pish

good name

其實日本都係

班傻鳩知唔知玩大咗,好快重演之前個基督城大屠殺支那版

香港人有國際視野 外語能力 好應該帶起呢個趨勢

rubbish

有名你叫「中華移民共和國」

屌 有乜所謂呀 由佢地侵略 又唔關我地事

尿屎嶺

醒條毛
到宜家都冇一個國家首腦做野

北極？

連地獄既魔鬼都驚到想死多次

佢地肯醒未如果仲唔醒不如改埋名做中蝈紐西蘭省算啦

紐西蘭政府同澳洲一樣，奶共奶得好開心

遲早要還

屌

老實英語國家黎講

支那人喺美國算係無咁明目張膽

就黎奶撚到自己既國家都無撚埋
奶共同吸毒無分別

習曱平

唔知點解覺得係一個局

推

點解

曱甴 習近平

比ammo America

垃圾紐西蘭

不愧為我愛國

關塔拿摩

班小粉紅一向助開攻

做多柒多

紐西蘭好撚多中国人
Auckland，Wellington呢啲大城市特別多
移民左過去既香港人都藍藍地

世界毒瘤

求吓外國快手排華啦
唔好諗啦 我地無既野 佢地都唔准有呀
我要大家一齊無魚蛋食

New XiLand

以為自己好正義 幫緊國家

新西蘭變新支那

奶共

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

點解可以咁7

膠拿大：hold my beer

早幾日嘈過

諗諗下 點解中國人嘅質素可以咁撚低？